<8000萬票總統> 華盛頓滿街軍警 道路封閉 儼如死城

（北美通訊）美國總統當選人拜登宣誓就職前夕，《蘋果》記者在華盛頓特區直擊，由於擔心繼本月初美國國會致命衝突事件重演，當局把華盛頓特區全市及週邊地區的保安措施，提升至前所未見般嚴密，絕大部份道路被封，儼如死城。當地居民表示，對警力佈防之重感到憂慮，坦言「以為活在第三世界」。

在總統就職典禮舉行前夕，連接馬利蘭州及維珍尼亞州到華盛頓的高速公路，全部皆有州警駐守，隨時截查可疑車輛。而大部份連接市中心的大橋，都不容許車輛由其他州分開進華盛頓。

.......................................

來自秘魯的Rodrigo Nadal，在唐人街居住了兩年多。他說，住在華盛頓的居民已習慣四處看到警察，但警力佈防如此嚴密，實在「有點瘋狂」。為了個人安全，他明天不會外出溜狗，「想像到有可能會發生的事，真的有點怕。這些事我以為只會在第三世界發生，從沒有想過會在美國發生。」

..........................................

岩喇,美國人熟習下啦
雜種出巡都係咁上下規模

好似香港有示威活動咁

又話美國好民主

美利堅特別行政區

非法總統係咁

唔係啦~習近平出黎有D狙擊手係天台 附近有保鏢ONLY (雖然D居民都係安排既)

五毛mode
美国佬唔系自由咩

都學唔到土共 群演在哪裡？

匪登

完全變習大大，第時落區全部演員，只容許一種聲音

敗登作為習大大手下一條狗,當然作風相似

習慣下啦
平時刁大大出巡都差唔多咁樣

有人爆出來演員全部係國安/公安來

CUSA

老臨都唔請，點超越返中國呀

笑死
八千萬票
過街老鼠咁

歡迎踏入1984

厲害了我的美國

美利堅書記上任大喜日子